港鐵不合作運動 全世界用長者八達通

無論你係和理非 勇武

邊一種都好 今日開始一齊用長者八達通

不合作運動要多人一齊做先有用

今日入機場 一齊用長者八達通搭機鐵

直接跳閘好過啦。查到你咪又係俾人捉

千其唔好阿

為何不chok閘

不痛不癢 而且易比位人入
光明正大犯事搏乜

By the way, 正性地發夢同一個想買玩具而賴地唔走既小朋友係冇乜分別。

好似都係跳閘好d

不過要人多

無錯，學下人地popo啦，返工執勤趕起上黎都唔拍卡呀，我地每日趕極都仲按規矩拍

呢個政府根本唔值得你奉公守法

想問下聽日嘅地鐵不合作運動幾多點，邊度 想join

mtr 改咗 綠色八爪魚卡

要你重新去客務中心show長者卡

買都要show

唔唔洗喎
岩先我就咁買就買到

可能係睇個別職員做法，岩先賣比我既係後生姐姐